[十月新番] 你與我最後的戰場，亦或是世界起始的聖戰

■ STORY
坐擁強大科學力量的帝國，以及以「魔女之國」的威名受到世人畏懼的涅比利斯皇廳。
在沒有盡頭的兩國戰場上，少年與少女相遇了。
以史上最低齡晉升帝國最強戰力的劍士──伊思卡。
被稱為皇廳最強的寒冰魔女公主──愛麗絲莉潔。
「若逮得住本小姐，你說不定真能實現自己的夢想呢。」
「妳才應該將我打倒，好讓妳能在統一世界的路上前進啊。」
兩人以宿敵的身分展開了廝殺。然而，少年被少女的美貌和高潔的姿態奪走了心，
少女也迷上了少年的強大和生存之道。即便兩人無法並肩而行，唯能戰至一方倒下──
相互敵對的少年少女，將展開革新世界的英雄傳奇！

■ STAFF
原作：細音 啓（ファンタジア文庫／株式会社KADOKAWA）
原作插圖：猫鍋蒼
監督：大沼 心、湊未來
系列構成：下山健人
人物設計・總作畫監督：佐藤香織
音楽：Elements Garden （都丸椋太・岩橋星実・藤永龍太郎）
動畫制作：SILVER LINK.

■ CAST

伊思卡：小林裕介
愛麗絲莉潔‧露‧涅比利斯９世：雨宮天

音音‧艾卡斯托涅：石原夏織
米司蜜絲‧克拉斯：白城なお

陣‧修勒岡：土岐隼一
燐‧碧士波茲：花守ゆみり

璃灑‧英‧恩派亞：竹達彩奈
無名：笠間 淳

希絲蓓爾‧露‧涅比利斯九世：和氣杏未
米拉蓓爾‧露‧涅比利斯八世：久川綾

PV1

PV2

PV3

EPUB (第1-9 卷)

注意: 簡體字

10月7日放送開始

由黃昏色的詠士開始追細音啓既書，到依家佢終於有一套動畫化，好感動

我係第一次睇細音啟嘅書就迷上左佢嘅書

呢套小說睇到打泠震

有冇小說黨介紹下佢吸引既地方
睇完設定同漫畫，覺得有啲普通

星爆

你係指好嗰方面定壞嘅打冷震?

呢套唔係刀劍神域喎

好似早咗 之前講21號

我極度畫漫畫嗰個老師冇用心睇原作小說

漫畫skip 左好重要位，所以只係睇漫畫會睇唔明

我查官方twitter 話7號開播

對白中二到爆炸，睇到男女主第一次見面，互相吹奏對方段嘢睇到好尷尬，直接棄左

7號好似係先行版

兩個十六十七歲左右
你期待佢地有幾唔中二病

佢哋講到似合唱喎，你唔講我似為佢哋去咗卡拉ok相睇

駁唔倒

如果你有睇secret file
你會覺得男女主一唱一和都好正常

雨宮天
女主人設幾靚

同感

人設靚

追硬

ptgf+智障女神+王女

全部都係雨宮天

記住睇埋小說
今套有機會做第1-4本書內容

第4本先正

講真人設作畫係決定追唔追一套番嘅重大要素

Aqua真係好正
想佢出第三季

人設ok 背景男女主國家大戰
可以追

恥力不足

漫畫睇左幾集都唔知做緊乜撚

璃灑居然係竹達，想像唔到

睇我#13 留言

四天王D FD

睇張poster同人設，覺得作畫應該第二集就開始崩

咁快

漫畫係咁講男女主角狂撞到好大路

咁快開定post

我以為下月7號開始播
結果原來係7 號係先行版

我柒左

諗住早少少開post 放電子書比大家起播之前睇下原作

漫畫個畫風亂到呢

監督同製作公司都同今季套魔王一樣，劇本應該唔差

拉

sliver link，可以期待了

大沼心

咁佢負責嘅動畫又唔算差嘅
係賣得唔好啫

咁早開定
小說唔錯
LM

係我柒左
太早開

對唔住 各位大佬

小說正呀
我用一日追到第九卷加secret files

漫畫真心垃圾 睇十幾集都唔知做緊咩 完全冇心追

畫漫畫條友冇睇過原作咁

劇透注意

呢卷secret file 幾多驚喜

LM

新四天王

套野咁垃圾都動畫到

比起今季套魔王學院，呢套稱唔上垃圾

套魔王中二病到 竟然咁高人氣

觀眾都係睇魔王點屈機姐

套魔王完全冇睇頭

別分那麼細 都是silver link

雨宮天

I know that feel bro
但我係冰結入坑
之後睇番黃昏色的詠士

睇咗少少簡介 感覺係寄宿學校朱麗葉戰場版 類似劇情睇到有啲審美疲勞
btw 又係大沼心+湊未來爽片組合

都唔算早少少

大沼心 + 湊未來 + silver link

最強組合

10月7日 首播

【ED試聴ver.公開】

アリスリーゼ・ルゥ・ネビュリス9世（CV：雨宮 天）が歌うエンディング主題歌「氷の鳥籠」の試聴ver.映像を公開いたしました！

ED主題歌「氷の鳥籠」は11月11日に発売！
ぜひお聴きくださいね♪

＜試聴URL＞

#キミ戦

LM 做到第三卷?

估計做到第三卷
四集一卷

留名

十月競爭頗大應該低機會跑出

有三套大難民番

你我戰未必跑出

但唔排除突然黑馬

始終三卷後先有亮眼位 前期靠閃光彈頂住先

secret files 先有最大亮點
第五卷

又係我老婆，天醬做主角

三卷後面變左一口氣冇停低既位，好正好吊癮

其實細音啓咁多作品黎講
我覺得呢套算係比較差嘅作品黎
但係就偏偏呢套動畫化

呢套係佢咁多作品中最紅

因為呢套同佢以往啲作品都有啲唔同
世界觀 人設 伏筆都簡單左
同埋呢套又比較多狗糧

我認為比較差嘅原因係劇情比較單一
我比較鍾意佢同期隔離個本 為何無人記得我的世界？

lm睇小林同雨宮天

睇先行放送 作畫似乎跟唔上聲優啲演技
不過雨宮天呢首ED<氷の鳥籠> 幾好聽
當狗糧番睇應該ok

因為聲優所以先開呢套

好崩下
可以慳番

女主咁撚大波嘅

睇完唯一感想+1

幾崩下
但都可以值得睇下嘅
睇下男女主派下糧

劇情老土到以為睇緊愛回家

本書開頭內容係咁
之後好多狗糧

都幾崩 有啲失望
又未至於睇唔落 當睇狗糧番算

崩到

唔係10月7號先播
有先行版??

點解最尾嗰幕會令我諗起ptgf第一集最尾

未睇
不過見到大沼 心、湊未來 劇情應該唔會伏得去邊

睇pv把聲似赤瞳

睇咗pv放心嘅 唔係智障聲線

又二刀流

係先行版

“使徒聖” 呢個名真係中二到爆。。。

未睇，silver link都崩?

我覺得少崩

畫風係細音要求嘅
兩位監制冇權say no

日文係'使徒'
唔知點解台繁翻譯做'使徒聖'咁肉酸

最多話作畫麻麻
唔好下下都話崩至少個嘴都係生喺塊面度

最後幾分鐘變咗智障女神

有啲弦外之音喎

雖然劇情小尷，但感覺唔錯
會繼續追

又有大沼心睇

d女角全部都好正

男主冇帶刀咪俾人喺中立市秒殺？

編劇 下山健人

但編劇係垃圾下山

有既，下山只係負責一，兩集劇本就係

全套係佢就真係蝕死銀連

劇透(補番小說內容)

二王女三王女都好正

無所謂啦 原作劇情都唔係話特別好
但希望都唔好Cut到離巷離迾咁啦

好似火影曉用爆蛋個條友咁
個口生係隻手到

男豬同女豬對打果幕二刀流擋招好有星爆氣流斬嘅FEEL

Btw 點解好似條條女對波都大得咁誇

原來有人同我有同一個既視感

女角正，d歌好聽，希望劇情唔好太差

.......
Fsn archer互射劍 星爆
劇情都幾老土

推返先 雖然有先行版但今日首播

你咁講完有D似..
我開頭都覺得似終結的熾天使 (又係兩派人係度打)

p.s. 覺得開頭件粉毛好似重正....(但坐緊監都可以set 個靚頭 )

劇情on9到

原作都係咁 劇情都比較老土
不過都可以睇下輕鬆下

之後會多d閃光彈架啦

睇咗少少漫畫
只可以講類似今集撞到面-->尷尬-->旁人助攻-->合唱-->下次再嚟過嘅套路會不斷出現

係 所以劇情係有啲老土
撞到>尷尬>發生突發事件>合作解決>各自返去>⋯⋯

狗糧番只要夠閃 劇情懶理

斬冰果下好似桐狗斬子彈

二刀流連斬似星爆
斬冰嘅覺得似聖母篇斬魔法似多過子彈
總之大同小異啦
最緊要爽

套嘢真係睇到起雞皮，嘔心同肉麻嗰隻

女主好似金閃閃咁出招
心諗男主會唔會開 ubw
點知下一秒真係開
點解去完前線，嗰晚就去咗睇劇
中立都市好近？

睇完反爾覺得愛麗絲把聲似水原

劇4透:

打多左個4字

愛麗絲嘅配音係雨宮天，即係水原CV

點解成班fd 冇質疑男豬一年前點解要放走個魔女
仲有一年前果個應該唔係女主？

成日做四天王番

尷尬係固定事情黎

我知，I mean之前pv聽落似赤瞳

公主自我介紹個下既語氣似AZ時期

呢套幾好睇喎

嬲鳩個陣就係藍色......

正 夠中二 人設夠中二 滿意

個個對波大撚過頭
男主個樣細個到 勁撚似正太

係咪狗糧番黎？幾好睇
btw女主一喊或者嬲果陣，個智障樣好自然咁呈現左出嚟

首op幾好聽，ed同插曲都係智障唱，幾期待

幾好睇喎點解咁多人屌

超級狗糧番黎
頭幾卷都幾多狗糧派

預佢做到第四卷 埋下伏筆
動畫好賣嘅話我估會有第二季掛

今集都睇得出經費好唔夠...
第2季真係難D

角川快手到呢 用動畫推周邊

三卷咋

有講到真係做到第三卷？
4集1卷有啲啲慢
同埋頭三卷劇情仲係好普通緊

我估咋
第四卷同第五卷之後有關係
好難做落去

有無睇左小說既討論下

都係嘅 睇PV都似做到第三卷
做到第三卷就開開心心咁就完

含劇透內容要用四重加密

個個巨乳症

睇女角度當然無問題

係啲套路十年如一日

當爽片睇幾好，啲女幾乎個個都大波
女僕同早坂同CV，搞到今集最尾嗰段好有輝夜大小姐嘅感覺

女僕表示

除左打鬥唔夠爽 其實好好J
如果ufo接作畫一定又變史詩大作

大沼心有邊套有第二季吖屌

lm 好睇

哈哈哈，蕭花拎你開大開咗三季，今鋪仲唔開細？！哈哈哈……嗚嗚嗚

咳咳，認真少少
其實《你我戰》第一集呢邊反而有唔少Silver Link嘅作畫痴線佬（點名今集原畫頭兩位嘅伊藤浩二 +米田紘，兩位就係半年前《怕痛》嘅動作戲主畫師），所以點解今集我會覺得強差人意，除咗歸功於人設(畫風)唔match之外，我仲會怪分集導演導得唔好：……屌你湊未來嚟嘅

講到尾《你我戰》我覺得本質上係「有好多動作戲嘅狗糧片」，重點嘅狗糧戲會點，下個禮拜先知
總之就係，唔期唔待，唔受傷害……

嘩，第一集就公主抱，真係勁老尷

借機會吹奏一下Silver Link關連戶嘅德本善信，呢位Comic Girls嘅導演我覺得佢文戲武戲都得，簡直係呢套作品嘅最佳人選
佢會唔會喺呢套度執起一兩集嚟玩，係我對呢部暫時嘅最大留戀

香港係邊個攞咗版權？

最白痴係重要攞著2把劍都抱到......
放低把劍一陣使死咩

d 女角好正

男主角個樣咁熟口熟面

有d似學戰都市個男主角

睇標題仲以為
抗爭post開咗嚟動物台

呢個標題亦識用於cc台

男主身邊都係大波妹
男主其實係咪真係咁勁，坐咗監都要放返佢出嚟打仗

桐人feel得佢識二刀流

嚴格嚟講主角個師父都係二刀流 計埋有兩個人用

下山健人啊，你想佢做晒五卷定三卷無穿無爛？

時王同忍忍者已經係先例

下山健人啊，大沼心定去搵兩個水島落場都死得啦，仲衰過敏鬼同米村

點解仲未出第2集

每逢星期三播喎

四天王番？

狗糧番

正

快d出第二集啦

大量智障風格既聲線會出現

星爆 UBW

劇透注意

中二到打冷震
但女主夠大波睇多2集啦

睇第2集pv 似有呢部分

希望啦 btw漫畫版那段既演繹好癡線

開波

呢套真係睇作畫同雨宮天
劇情好易估 少悶

小說都係咁 劇情比較單一
唔算有好大嘅吸引之處
值得睇下放鬆下都唔差
同埋之後打鬥場面都會有啲多
畫風唔崩嘅話都值得睇下

啲劇情真係好愛回家同韓劇 仲要加埋首80年代風味嘅op
鐘意睇狗糧番嘅咪睇下

佢兩個結婚啦不如

我真係純粹因為雨宮同啲畫質而追
劇情喺呢個年頭嚟講我估可以畀唔合格
不過起碼暫時有文有路

劇情黎講 我都認為呢套真係細音 啓比較差嘅作品黎
但偏偏呢套小說都好賣得喎

套路唔怕舊 最緊要好睇同爽

係 好似隔離魔王咁 頭兩集睇唔慣
之後愈睇愈爽

我想佢個套世界終焉動畫化

作為原作黨
我想講見倒呢套動作化係開心
但可唔可以跟番原作做呢

食意粉呢段明明將愛麗絲表現得幾白痴
但動畫呢段做得太快
又表現唔倒男女主有d怕羞嗰種feel

以下少少劇透

條女叫愛麗絲 d性格又傲嬌

以為睇緊刀劍

d 劇情可以講無腦。。
點解可以日日撞到

狗糧

唔係日日
原作係隔左一段時間先再撞到對方

我都係試睇小說先
動畫d 劇情有d 無厘頭

小說係咪得呢5本暫時？

台版就係了，民間已經翻譯到第9集

又有雨宮天

我天狗糧

翻譯到secret 篇章㕸

唔記得左

10月17出第10本日版

準備俾人劇透 圖透就出左d

邊度睇圖透?

其實都係封面，目錄頁同一張彩圖姐出左

第十卷完未？
見到都開始埋緊尾

未

隔離不正經魔術講師都用左15卷先正式入主線 ，正式同天之智慧研究會決戰

我估呢本16 17卷左完倒
呢套伏筆唔多

有無咁耐呀
細音 啓啲作品通常都10卷左右就完
早前同期隔離個本 為何無人記得我的世界？ 都係9卷就完

不過講起不正經魔術講師
當年我睇到第11卷就棄左
依家進度去到邊到？係唔係都就完？

15 卷講到魔術比賽開始(學生魔術比賽)

內容有:

隔離國家雷扎里亞王國內部有人想謀反，想殺左同帝國和好嘅教宗
而帝國入面伊芙個阿爸想搶左阿莉西亞七世個位，開始計劃謀反
同一時間，賈提斯暗中有行動
______________________________
16卷比賽繼續:

內容有:

比賽繼續，白貓心理變化
解讀阿莉西亞三世本筆記簿 (呢篇必睇，太重要，唔可以skip)
賈提斯繼續有行動 ， 做埋mvp

決賽出事。。。
_________________________________
17 卷: 承接決賽出事之後

賈提斯憑一人之力揭露天之智慧研究會陰謀同內幕 (呢章好重要，必睇)
之後係伊芙阿爸判變，起兵謀反

建議睇17卷前先睇回憶錄第六卷
講伊芙家姐同伊芙

講番17卷先:
之後講伊芙心理有咩改變

17卷完之前主角羣得知帝國首都失守
敵人係同魔女同一等級嘅人

又話4重加密

都唔關'你我戰'點解要四重

含'你我戰'劇透內容要用四重加密

狗糧番 好撚正

睇出兩集淨係知道女主好大波

*咗

who

女主好白癡

唔好以為見到主角先係咁，d無男主角出場既外傳都係咁 都唔知係遺傳定點

有陣aqua味

睇opera又坐隔離，食飯又同一間餐廳，仲要同一張枱會唔會太有緣

咁準瞓落個大奶奶到

係萬有引力

今集係咁派狗糧

好正

好老土嘅劇情
但我buy
因為女主大

極度懷疑男主扮瞓借機抽水
有乜理由轉個頭就瞓著，仲快過大雄

女主好大波
雖然老土劇情，但睇得好過癮
btw女主開始有d智障feel

睇名以為係講戰爭
點知係愛情劇

根本掛住個胸枕
一直無教好瞓

有啲韓劇feel
又係有啲原因逼使唔能夠一齊

男主試咗呢個枕頭，睇嚟以後都要失眠喇

軟淋淋大波枕頭

網上話第十集小說既日文電子版已經上左架，應該這兩日會有完整既故事大綱

粗略睇左第一章

呢卷似乎有d黑暗

叫做完整既大綱出左

我都想試試佢

醒起今集有個問題想問
男主唔係已經係使徒喇咩，點解最後又話只要捉咗女主就可以升佢級做使徒?

一年前私下放走人後咪俾軍方拉左既，那時已經剝奪左使徒聖既資格

其實做使徒聖有咩好處？個男主本身實力都咁屈

聽落威水啲?

應該係咁

船已沉

呢套野似之前套「寄宿學校茱麗葉」

依套好笑好多，同埋配角仲正
公主
蓮季

準備開波

一集做完打始祖嗰部分...
節奏快到
但打得爽又唔太崩

三集一卷
可能會做到第四卷都得

始祖咁快俾人KO咗...
其實男女主佢地實力係咪已經兩國最top?

男主實力未係最top

呢套野外面打到飛起就黎滅國果時佢地都仲可以係度調情

原來我睇緊unicorn

呢D提材應該走唔甩呢3種結局
一係就good end唔再打仗兼結婚
一係sad end一邊滅國/陷家產死撚哂
一係就兩國繼續打仗世界依然亂
不過已經唔再關男女主事佢地隱姓埋名去左第2度生活
斷估唔會有第4種結局掛

動畫好似有cut左唔少畫面咁？

HUSKY

第3集就表白

幾撚好睇喎

雖然對白係老尷少少，中二病全開

但搵返啲傳統rpg故事feel，幾滿足

睇唔睇好
驚中二病
但個人算鐘意異世界

第三集就劇終 可以上神檯

細音嘅書好啊
但係新個d無左黃昏等最舊個三套嘅feel
然而新個堆先多人睇

無計 時代嘅變遷 身為作家都要跟住走
有追開佢嘅書都知呢套同佢以往寫開嘅作品啲風格係有所不同
因此佢呢套就好賣得

佢最近啲書得個世界觀係佢以前嘅風格
希望可以帶熱返黃昏不完全冰結喇

始祖boss都打完
之後係咪純粹放閃
不如男女主快啲結婚啦

仲有其他人要打既 打同放閃既時間都係5050 咁

blu-ray第一卷就送這款叫接觸冷感陪睡床單

俾星戰洗左腦覺得叫得帝國都係仆街陷家產黎

左

唔錯，女主幾正

一齊上

其實個世界設定有啲奇怪，兩個國家打緊全面戰爭，但有中立城市可以俾兩國國民自由進出，正常黎講應該兩國嘅市民都會入曬中立城市隨免戰火波及。。

第四集預告

你當中立城市係gundam seed個奧布咁
會match 好多

係咪次次都喺個噴泉前面撞到

第十卷書啲內容好難譯呀

呢度唔明有幾"無言以對".........
男主放走個係12,13歲靚妹...
同女主打果陣...女主成16,17歲

2個咁都可以相提並論?

今季四天王番 CV豪華都有D過份

燐嘅論點係點解一年前放魔女走，但一年後出獄就同魔女開戰。

雖然有少少尷尬不過應該會繼續追
漫畫睇唔睇得過

漫畫將第二卷skip 埋
人物方面，漫畫比動畫多啲表情

成日覺得呢套啲角色畫得好崩
如果畫靚D
blueray 應該會賣得幾好

似ffv13

好崩咩
係下巴尖咗啲啫

原來女僕又係女僕

隊長全裸露出 好正

今集無左男女主對手戲有D悶, 靠隊長出賣色相頂住.

齋講冇圖

今集冇狗糧
我今個星期點過

第三卷先多狗糧

睇住熊熊同幼女先啦

或者水果tart 先

有露點更加好

下面畀人睇晒

睇 總之就是很可愛
狗糧食到你嘔

我想睇紅毛多啲
唔知有冇紅毛福利

睇咗啦
每季狗糧番我都必睇
冇狗糧我生存唔到

如果隊長個樣再童顏d，可能會變兒童色情

(小說已經係咁強調隊長係童顏加細粒)

依家做緊第二卷 即係黎緊動畫呢幾集會有少少悶

悶唔緊要
有狗糧就夠
唔好好似今集咁完全冇狗糧

小說睇唔睇得過

黎緊做第二卷嘅內容 都真係唔多狗糧

不如殺咗我

睇得過 始終細音 啓啲書都有一定嘅保證

套野好垃圾，一黎就講到主角無敵論，連人地祖仙都一下斬死，你一拳超人？

你唔識欣賞套嘢真正好睇嘅地方

最估唔到係預咗賭場會撞到....但竟然最後咁都撞唔正

女僕無時無刻都串智障係要去見男主就覺得好笑

幾時先有粉毛

op 出左

兩集完左第2卷?
咁之後三至四集第3卷(最甜嗰卷)
四至三集第4卷 (有福利睇)

咁第二卷既漫畫版都係cut得好緊要 希望d burget仲足夠

第五集男主用咗個咩噴泉?
定係乜事都冇發生到

面紅了

劇透

*所有人

動畫都預左第二卷會cut
原本我都估動畫做完第四卷完
留下少少伏筆等啲人去追小說

發覺女僕成日就不時就係到問女主係唔係想見男主，係咁篤穿女主

雖然女僕唔夠女主大
不過都幾正
想知佢係唔係男主後宮之一？

早坂愛

公主已經沉撚左船

正
識揀一定係揀女主隔離果個

都係女主
本身大波仲要成撚日托撚住
睇到我

知道係劇透就唔睇住
唔該晒

最後嗰張好型

個噴泉無底洞嚟㗎?
跌撚咗成2分鐘之後又無啦啦上返去地面

托住托住

大撚到

到最新嗰本都未解釋個噴泉係點
答你唔倒

想食隊長

伊莉雅同苯測

唔夠呀
唔夠狗糧呀

下集開始會多番

話時話石原夏織做咗咁多年都仲係配啲妹仔角色
明明把聲咁jeng

佢個角都正
紅毛馬尾大波
可惜冇戲

配過主角但唔係紅得起既劇本

我都幾鍾意佢把聲
最印象深刻應該係谷川柑菜，但可惜

小倉唯仲多job過佢

完全睇唔明

今集要同下集(下一卷)一齊睇先明

谷川柑菜算係佢最有名氣既角色，不過係女二

小倉就算啦，食正班變態蘿莉控戲路

小倉唯靚女啲

石原夏織咪做過女一lor.......月白瞳美

紅毛都正...最鐘意佢件外套咁著........

劇透:

到做到第六或者第七集
我再放部分短篇故仔上黎

好大波

咁都要四重

咁下集真係呢個劇情嘛

真 件衫痴線

第６話「楽園 ―燐の大誤算―」

第三卷黎啦
我鍾意第三卷個種狗糧多啲

以下link係同第三卷內容有關嘅額外短篇

限時開放至12號1500

建議大家download 定先同睇完今晚嗰集先睇短篇

痴撚線

打錯字

係聽晚嗰集

Ed 出左

喺帝國中心開個泉不就完了？

隊長賣萌變魔女，但抱走王子

隊長下場會點

愛麗絲紅都面哂
男主冇咩反應

咁大對波男主望都唔望

我以為女主會帶走埋隊長

隊長

痴線

男主gay test

大奶奶

秦沛可以休息下

我係男主一定投敵
然後土下座求佢比我睇おっぱい

有冇ching可以四重加密劇透我知隊長之後會點

下星期如無意外應該係女主智障mode全開

岩岩睇完第十卷 睇個勢就黎完啦

土下座跪求給看

不過其實都唔使土下座，只要男主講一聲，女主除埋衫都得

有D Lalatina Feel

同'不正經魔術講師與禁忌教典'一樣
都入最後直路打大佬

saber
violet

雨宮天已經係外表冷酷但會有搞笑一面既御用配音
上套水原係咁，依套又係

智障女神CV雨宮天

其實呢套女主母豬mode智力都會下降

智障女神太深入民心

有聲

#401 條link 限期延至第三卷播完為止

條鹽濕仔鐘意紅毛架.........

你睇佢偷看紅毛個大波波 就知

哇，點忍

想除伊思卡件衫

女主祼體play

今集男豬睇哂大波波

夾硬幫伊斯卡除衫 笑死我

大家記住睇番#401條link

雨宮天真係好啱配呢啲智障角色

你哋3p吧！
有H漫的話，通知聲

+1

愛莉絲大人瘋了

又瞓大波波
又有得睇大波波

好撚正 半露出play

睇到扯晒

西線都睇埋

今集彩採精

有冇小說劇透？

睇住#401 條link 個短篇

我睇到漫畫嘅進度
小說已經睇到好遠？

有h漫未

漫畫冇短篇內容

小說出到第十卷
劇透有排講

漫畫漢化到第25
即係第4章開頭

有冇幾十字內簡單劇透

Er....咁講下兩國好耐以前開戰原因

屌，翻到屋企睇多次酒店果part先，好撚正
快d有h漫啦

睇埋#401 個短篇仲甜

女主根本淫底閪痕
女僕一走一定聊男主扑野

叫埋女僕3p啦，女僕都好撚正

畀佢知道扑嘢會好爽，實變痴女

真，呢d一經開發一定追撚含

個女長官係咩人嚟
點解可以過到敵國

女主好正
今集比男主睇哂全相

睇上面張圖就知佢根本好ENJOY男主視姦佢
仲有上集張露奶勾引圖
男主而家又反抗唔到
唔係女僕阻撚住晒
一定姦鳩佐男主

隊長都好好J

利申：冇J

快點強姦我

我j隊長多d

駁唔到
明明正面叫有條浴巾遮住見唔到啲乜，佢係都要擰轉身畀個屎忽人睇

仲以為女主會嘴角含春咁任男主挨落嚟，點知一嘢推開咗

我記得早坂都講過啲類似嘅嘢

因為花守睇撚住
第2集咪由佢挨

女僕話alice痴咗線嗰到好搞笑

係後面睇仲多幻想

係後面睇仲多性幻想

上一秒

下一秒

咪鬼入主線啦...

做多幾集呢D重攪笑..重好睇啦.......

紅毛便服裝好正

女僕

今集完全早坂愛化

有兩三個close up女主都幾虎背熊腰

睇完今集明點解要搵雨宮天配女主

智障女神

男主次次瞓着咗都識追住女主對波挨落去
重有女主扮晒怕醜，但又想睇男主裸體，真係痴女嚟
標題落得好，今晚真係漫漫長夜

成日覺得大標題應該改做
你與我纏綿的戰場，亦或是子孫起始的性戰

女主對波係男主嘅引路燈塔

shalalalala……

估唔到狗糧番黎
爭啲以為又係啲老土野費事睇
但見到女主幾靚好撚大波比我睇晒
幾時結婚呀
放多啲甜咪行主線啦

今集最後男女主係咪都除晒衫互睇全相

下面劇透

好撚正 真係痴女嚟

好撚淫一發姣就智商變低

一口氣追晒6集動畫，幾好睇
狗糧番

日文wiki show左大家姐CV係美雪姐

睇咗之前巴打share個短篇，小說甜過動畫好多

有冇新一集link？今晚咁夜仲未有既

頂坐擋先

你個名咩事

愛麗絲根本沉左船

根本想男主幫手

魔人好型

愛麗絲好淫
不如直接同男主扑嘢結婚啦

愛麗絲今集出灑面想男主陪佢，男主仲唔醒水

最後英雄救美係救女僕
女僕又然

型呀喂 食埋女僕未

女僕把聲幾正 老牛聲

原來女僕同早坡愛同聲優

我老婆把聲梗係正啦

直頭同一把聲

右下邊個黎?

靜小姐

到而家都唔明個隊長咁廢點解會做到隊長

一講超越者 成日諗起marvel嗰個

極度懷疑女主偷偷哋收埋咗男主條手巾，得閒攞出嚟索下陣除

同問一路睇都諗左呢個問題好耐

女僕今次肯認佢做駙馬爺未

唔使懷疑, 一定有.

仲洗問, 一定係(床上)實力派

唔係都唔會派成team都咁勁既精英級部下

唔記得上年定今年嘅番 講高中女棒入面其中一個女角

靠大奶奶統率部下

勁唔勁已經唔係重點

其實我仲想睇紅毛賣肉多
佢波都唔細
套衫都一樣好強調對波

其實點解女主派燐去打，咪即係叫佢送死

阻住佢同男主扑野呀

係咪驚條友偷左女主星靈？

資歷 > 一切
佢成績好似墊底
同南雲中將可以做日本聯合艦隊航母指揮官一樣道理

google左條友，中途島原來輸佢

好似原本個場仲有嘢要打

下一集應該會精彩d?

8成時間都係打戲，正常就燒burget既一集

希望打得好好睇睇

又有得睇星爆

好撚狗糧啊屌，可惜製作差左少少

啱啱第一次因為動畫而買左原著小說睇，雖然係電子書

隊長最正

女僕係咪會收做後宮
唔再阻住男主
等睇下集打戲

2刀流

第六卷繁中出左

伊思卡哥哥
紅毛好正 ...把聲又好J

如果係男主，未遇到女主之前就食咗紅毛同boss啦
可惜呢套淨係得男女主嘅狗糧

個魔人去左邊
同埋我諗住佢最尾整個好型既配樂會開始激戰點知兩下就打完

除左「收服」左女僕外，女主個妹又話想見男主

咁你個第一話就舖既伏筆, 算LA.

男主因為救佢坐左一年監

花守做女僕好正

男豬啲pose真係好柒

真心睇完屌出聲
學下隔離SAO點用二刀流先啦

廢up 擺poses 多過打

柒到
明明今集可以做到好好

下集有泳裝睇

睇完成頭？
點解魔人要跳落去
唔講以為火箭兵團要走佬

仲諗住有得睇二刀流

應該真係走佬

背景D支架根本就係相黎，畫都唔駛畫

阿妹係咪都沉咗船

正喎
會唔會又見到對大波波

Btw今集打得好撚差

有隊長同音音睇

沉咗啦

其實個作者係咪SAO fans
兩把劍個setting咁似UW桐人果兩把
又二刀流又Alice
跟住第一集又有FSN UBW 今集D對話又似金閃閃

今季追個兩套都好失望
另一套係全員惡玉

睇總之就是很可愛

我想講個魔人把聲有啲似fate神父

大關同中田

依啲動畫既打鬥預左la

十年難得一遇既得套落弟

個套演出係幾撚型

佢哋兩位配惡役，果種邪惡feel馬上出哂來。

大關早期“木原正樹”，種年代的克魯澤。

中田fate系列神父。

仲有專配鬼父役的速水獎

呀妹好似仲撚正

睇咒術迴戰啦

唔知係咪隔離魔女打得幾順
呢集打戲
另一問題
setting太似桐狗
無啦啦搞到有對比 唔知點咁

其實女隊長之後會唔會過檔星靈個邊仲好
都變星靈既人啦
仲有魔人跳落去但之後又無交代既

點解小說第三卷仲會貴過第四五卷

可能好厚, 定價貴左.

第五卷封面女主無左星靈個紋？

魔人走甩咗啦應該，我諗之後會彈返出嚟，不過有第二三季先算

有無下一季真係要睇BD成績啦

第11 集出前可以睇住secret file 2 頂住先

與其話抄人，不如係話自己抄自己
呢套野好多角色係基於作者之前既作品，左抄右抄
例如:
伊思卡->榭爾提斯(冰結鏡界)[劍]/米索拉(S.I.R.E.N)[技]
音音->艾莉亞(冰結鏡界)
陣->雷奧(冰結鏡界)/雷雷(S.I.R.E.N)
希絲蓓爾->紗砂(不完全神性機關)

直頭正到飛起啦.........

重要係痴女....係咁偷看智障.......

泳裝回

大波隊長

最撚鍾意就係隊長

隊長太誇張，我都係鐘意紅毛既比例

音音

邵音音

今集冇得聽shalalalala

咁重本, 無乜劇情都CUT OP

澤城美雪

動畫版音音大波咁咁多

我想知下集係咪修羅場

套野條條女都咁大波

作畫有D崩壞

越嚟越有konosuba feel

愛麗絲無時無刻都諗緊男主

由第一集開始已經覺得崩

女僕冇

希絲蓓爾一開始覺得幾正
加埋個性格

Btw
依套預定12話
去到第10集都無咩刺激feel

音音喺漫畫明明係iPad嚟

劇情真係唔知做乜

同個魔人打打下

個魔人跳番落個洞做乜鳩

有無小說黨講下點解個隊長咁無能但啲隊員咁勁，點解廢成咁都會做到隊長，係唔係有咩伏筆？

19 號日本出既短篇第二集正正會講

上一本已經譯到想死
咁快又出

巴打如果到時有source既話咪直接譯部隊結成那個故先囉

今次未必譯
上次係臨時接手翻譯咋

隊長細細粒咁撚大波
不過泳衣回咁短
面具男係咪奸角黎

男主同紅毛襯到.......
勁拍拖feel

粉毛好正.........

條腿

面紅

仲未出下集預告

12集係最後？

一集end

呢套d經費少到可憐

劇情炒晒
作畫又鳩

節奏慢

漫畫仲少過動畫

面具男會唔會係男主師父？

兩姐妹都痴女
鍾意比人睇波

個劇情有啲1999

係咪得返1集
點收尾
兩邊都想捉條女
女主過黎
24分鐘交代得晒咩

打走機械人 派下糖 完

有冇修羅場睇

我鳩估

睇左1集 d作畫爛到... 即棄

小說黎講呢套定為何我的世界被遺忘了好睇d
想入住一套先

得返1集 ?

我重要J 粉毛同紅毛

我只係睇哂台版，我會講我鍾意呢套聖戰多過遺忘了，遺忘了太有前作世界錄既影子，又係有幾個種族，有幾個掌門人果D，至少聖戰有D新野睇下

咁我知買邊套了
雖然世界錄我淨係睇左第一集

今日冇？

唔知睇左D乜

姊妹井

今季係肺炎影響定點

套套都好垃圾下

咁就完左

我寧願佢動畫化世界錄...

總之好好睇

嚴重拖

其他我唔知，但成神之日一定唔係先

成神之日都係垃圾

又一套輕小說廣告。。。。

終於完左，睇下BD銷量有無機出s2了

出第二季呀
我要食狗糧呀

我指佢既垃圾唔會係肺炎影響

睇BD既預約同銷量啦見隊長個CV係Twitter都話期望有s2

不過有S2 既話，勞煩d打鬥場面要執下先出街小說第7至10集都係打打打

冇乜期望所以冇失望
不過"叫人去避難"呢樣野真係好日本好on9

然後下季全部都係熱門番續集

我都睇完第12話大結局了，我係男主，寧願選擇希斯貝爾~

竟然選一個可以隨時睇你去曾經行過邊既

成套野都好尷

我要雨宮天女主
大波

Why not both

睇完都唔知睇左d乜，其實呢12集一直都係咁

岩岩終於追返動畫睇
都估到做到第四卷
然後用小說式賣廣告完

第五卷接住落黎先係最好嘅部份
不過睇個勢都唔會有第二季嘅出現

同感.......
粉毛正........

想追小說
建唔建議由頭刷過?

我想食隊長

居然有同路人，我覺得粉毛睇落順眼d，所以我會揀佢囉~

如果有得開後宮，首選希斯貝爾，次選隊長~

識揀一定揀雨宮天

梗係要愛麗絲